想買個gaming headset for PS4

睇中Astro A40 +mixamp pro tr bundle
但係官網買仲hold係原價，想睇香港仲有冇得買

有冇巴打入過貨？

好似得ps4專用藍牙headset先有5.1同7.1聲道

呢個版可唔可以用係PS4?